有冇人寧願成世a0都唔想生仔

手術都唔係100%
唯有單身，食自己係100%
如果守處可以換來唔生細路
值得

講到有得揀咁

A0同唔想生仔有關係？

咪係 A380都可以唔想生仔

避孕唔係100%
又唔想奉子成婚
又唔想中出懷孕後飛

樓豬就係知道冇得揀
先想成世做A0毒撚嘛

樓豬有自知之明
明白窮人唔好生仔之道理
才這樣說這樣做

有人俾你屌先諗啦

屌完生左即仆直

利申：招已中

仲要係外射都生
今翅嘆大檸樂了

同我父母傾過
細路係帶套中出生出黎
之後即結紮同戴子宮環
先冇再生b

現在搞到連同老婆再做愛都驚
性趣都消失
有諗過為避免再來多個bb
想分居離婚

無得揀
無得唔想做a0毒撚啦

你唔撚識去結紮啊

a0 唔緊要, 男人老狗冇腦冇logic先係問題

手術有風險 不能逆轉
到時富起來都冇得生了